[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (483)

加油羅馬

不過我買左20蚊

huth歐聯停賽
其他都唔使停

拉素賀芬咸

講一注 科蕯下一球

拉素下半場cup佢老母

韋斯咸盤買唔買得過

買左皇馬見到樓上個出場陣容覺得好驚

俾佢地抖下先

愛華頓串尼斯 盤 開足全格 派兩個100
頭十個抽

羅馬祝福你 祈求輸波遠離
還望神佑俾我贏盤

LM

Lm

新手心水
布理斯托城 上盤
哈德斯菲爾德 上盤
錫周三 主勝
白禮頓 上盤
FC達拉斯 平手盤
阿馬卡 上盤
漢諾威 上盤(小注)
賀芬咸 上盤
水晶宮 上盤(小注)
愛華頓 上盤
屈福特 平手盤(小注)

me

lm

im

羅馬都冇半大 以後買我熱算9掃

不了

另外兩位手足麻煩比tg 如果呢個post都無就算了

想度條3x4
皇 尼斯 仲差一關

科隆

臭格兩球12m

科隆我屌你老母

千葉市原 [0]
仁川聯 4.5細
臭西 Sidney 11.5大
拉科上盤
奧格
面恩

賀芬

2 0

真係覺得自己好慘，買幾千就場場殺永冇推得上，買幾百就場場領先2，3粒

主日

2-0

COME ON YOU SPURS

鳩柏

李城半大

我夠係啦 200蚊注就日日正數
1000數注就輸7成

無理由 應該科蕯贏

羅馬-1呀 斷六親呀求下你反cup

羅馬救你反cup

入5皮 平注5千

買5注200

有無人支持李城？

水晶宮

半大

水晶x愛華

same road

多蒙特果種廢。。。

水晶宮
愛華頓

尾場對左

垃圾多仔

Rb禁屌唔入🤕

有無李城 同愛記SOPCAST

復活心水
愛 -1
水晶宮 -0.5/1

大船

李城咪玩野
輸撚左佢留力歐聯

一齊收錢

角球即場有3個盤?

佢都夠分啦 留力打埋歐聯 之後再衝英超護級都唔遲 真係不買算了

放棄roma 呢隊公廁

冇野睇錯

屌你NBA

補飛先

尼斯x皇馬

穩

科隆屌你老母

重抽

Roma

李城盤
西咸盤
流浪 半主

賀芬拉素入佢老母

多

差RB

屌你老母羅馬

科隆傻撚左?
不如代臭格降班啦

賀芬。。。

羅馬呀

0:1 西咸

以後唔撚買羅馬

李城盤
西咸盤 goallllllll
流浪 半主

新特蘭想降班？

皇馬真係派錢

成篤屎1-0

22!!!!

2-2

大波咸歸位

Rb goal

羅馬肯入未牙...

李城

0-1李城

我狐1-0

李城盤 goallll
西咸盤 goallll
流浪 半主

仆街李城又玩野

英超鬥快入比賽？

屌 又中水晶伏

留名睇李城比人cup

大船炒

賀芬咸個龍門真係ON99
咁樣射落對手到

賀芬咸唔贏真係戒賭

5x1 羅馬唔cup已輸

李城真係呀婆都識買

買水晶 開對家
買對家 開水晶
買水晶 開對家
無限loop

啊!仆你個街呀
諗住史篤同西咸唔係幾夠力買啦
即入屌你老母

水晶雞降班PLS

g持

屈仔同科龍贏到我表演花式食屎

羅馬Goal

same 黑撚到

1-1 , 羅馬斬牙

roma goal

羅馬1:1 cup pls

拉素12m missed

李城盤 頂撚住
西咸盤 頂撚住
流浪 半主

羅馬入多兩球

下次水晶宮

李城仲有1.93 🤑🤑

上次打愛記都係

岩,假佢老母波就岩

愛記

迪施高 入多2球羅馬

羅馬反杯開始
愛記入佢老母

羅馬
水晶
愛記
每人兩球thx

多狗角大又奶野

反cup 正式開始

羅馬要繼續加油 i love u

有冇人信耶子會復活

拖連奴 屌打波唔入,,又準備食屎

派錢咁派

西咸咁既盤都有得贏？

我狐

角大奴又歸位

賀芬屌你老母快入

羅馬

Rb正氣半大

真係好撚野!

羅馬唔撚反CUP全個波台屌爆你地老豆老母

Rb 2:0 正氣

21:30 41 賀芬咸 2-2 慕遜加柏
半3全10叫爆區

馬烈士勁撚到

拖仔快d入 plz..

21:30 42 賀芬咸 2-2 慕遜加柏
半4全10叫爆區

賀芬含死隊仆街死喇 2:0 無喇喇2:2 垃圾隊 屌你老母

最撚好攻勢都咁西樣

唔想比人屌老母就同我入

李城禁住屌

愛記 皇馬

羅馬 -4c

李城快D屌多粒啦
半大呀

水晶反CUP
愛記入佢老母

緬恩斯1-0goalllllllll

李城留力

狼堡都goal

千葉市原 [0]
仁川聯 4.5細
臭西 Sidney 11.5大
拉科上盤
奧格
面恩
力頂2埸

羅馬同我拖

費倫

唔輸歐聯出局啦咁博把撚

唔想贏馬體咪出力囉

賤種科隆反cup抽一派200

羅馬
水晶
多仔

快d入啦羅馬，仲慢慢踢

大家請用愛去感受羅馬
而唔係粗口去批評佢

我 同路

馬會有無話呢
幾錢一分 想要張紅卡玩下

黑貓同雞湯唔比C.

刷角入波

支持光總

拖連奴你老母

羅馬戰意好明顯唔同左,大家加油屌佢地老母!!!!!

精宮咁都唔入

正常

羅馬生性
晶宮快cup

support

羅馬 -3c

李城
黑貓
雞湯
刷C pls

屌你老母羅馬入未

流浪快d入

愛字頭入未

昌雞CUP 啦屌

Everton

賀芬咸正賤種波

想跳樓

大波咸
哈化
屌你全家

拉素入多球啦

拖連奴世界級

goal ar

雖然點睇都唔似有可能⋯⋯
但⋯⋯科隆神奇更衣室。。 開一次主客比我見識一下啦好嘛

李城咁博做咩
完全損人不利己

20射8成控
盤都走唔到

臭西緬恩斯斷我過關

買左愛華-1 不安

Me

愛華頓

黑貓真係夠膽死0 c

羅馬1-1
反cup呀

屈仔唔好玩野

羅馬慘呀 又中柱又中楣

水晶愛記RIP
岩先贏熱輸返哂

愛記原來讓1

羅馬14c 頭5 抽1 派200 屌

比人禁住屌

羅馬請你加油 屌你老母

阿妓垃圾 水晶官都炒佢
李城ho ball

拖goal 羅馬goal未

我想派呀屌你老母 刷角啦 羅馬死賤種

拖仔 羅馬 快入

羅馬 屌你老母 入波呀

千葉市原 [0]
仁川聯 4.5細
臭西 Sidney 11.5大
拉科上盤
奧格
面恩
頂住完埸
鏝愛隊 但今晚修仔會贏盤
買唔買好

唔刷點入呀

我要贏大錢呀

羅馬運仔都輸埋 係咁中楣中柱

新特蘭你留戀乜野呀

賀芬
李城
愛記
真馬
尼斯

韋斯咸3.5

新特蘭都入到波

FC悉尼 1.5B ✔️
國際米蘭 2.5/3B✔️
羅馬 3/3.5B

拜個早年入多兩球

愛記唔撚係開唔出半主呀

搬泥咁刷法⋯⋯ 角細等針了

費倫入多球

無天理

出底線啦

拖連奴快D入多球啦

1:0皇

2x1 差皇馬 肥肥

你老尾水晶雞

皇馬

愛字頭比人屌打緊

識唔撚識

皇馬搞乜

主得返3.44

刷角未呀羅馬屌你老母

仆街希杭都中就係輸水晶宮

大家都打完r聯
典解李城咁好力

鍠狗成班後備
輸聯賽喇你老母

吊 死皇狗 1-0

李城真係估你唔到..

Roma -2c

實後CUP既

皇狗88

[18]希杭 1-1 皇家馬德里[1]

-5c 屌

講左

皇1-1

補飛

皇馬係咪覺得自己聯賽贏硬

痴撚線上場睇岩冇買就中
買左就上力

roma 唉屌你啦

快撚d掃多三粒穩定軍心啦皇馬

死鍠狗半客1.7都係伏

李城輸撚左佢啦

入多幾粒 定驚先啦

連角啦屌

兩位手足

賀芬咸入波啦屌

愛拖兩隊唔好玩野

愛字頭做乜撚野呀 比人屌打緊呀

羅馬半7

唔好推啦

留力啦李城比人CUP 算啦 吊

水晶 出埋奶力吊2幾球先

羅馬生性呀

咪係囉...輸又無野既
班又唔會降啦

ok

羅馬角大
巴勒莫角大 頭10抽1派100

拉素

賀芬咸

羅馬 入波啦

愛狗踢乜撚野

羅馬快入

科隆55' 2:1
66' 2:2
77' 2:3 ok..?
另外搬泥半6全10 ok???

Rm 半大

羅馬屌你老母！！！！！

愛又做乜 後防瘋狂派膠

羅馬唔撚入就俾人入啦

差d想買

ME

水晶宮你老尾CUP啦

愛字頭踢好啲啦

鍠半客

唔敢睇啦 愛記 水晶宮

羅馬屌你老母垃圾

羅馬差2角

羅馬狗我幹你老師

唔撚刷屌佢老母

費倫入兩球先

連角呀羅馬 唔刷落地獄

羅馬比多兩角

比多三個屌

愛華頓入未？

羅馬 入波呀！！！！！！

[16]熱拿亞 2-1 拉素[4]

Rb3:0 全日最正氣

愛記 又搞乜撚呀 對住垃圾般尼搞幾耐呀

有呀 ronaldgorrr

正氣TOT先係

羅馬 我屌你老母 入波未呀 屌鳩你 廢撚到

屌你老母水晶

ToT

12c

刷多兩個呀垃圾羅馬屌你老母

千葉市原 [0]
仁川聯 4.5細
臭西 Sidney 11.5大
拉科上盤
奧格
面恩
薩斯索買[0/-0.5]

屌你羅馬唔買就刷

拉素痴撚線 又fake goal 又miss 12m

刷啦 勁旅？ 屌你老母羅馬

遲左追po sorry

RB好波
德甲3串1追數大波搞掂收錢

羅馬輸半得嗎

西拖 jump

唔刷等輸

拖連奴 羅馬 屌你老母

呢隊波真係食屎大

哈哈 不買意甲身體好

羅馬 11角
達陣

屌你老母賤種科隆串左你呀
走盤啦

佩斯卡拉 下一隊入球 第三球

羅馬刷未呀 成村人等緊你班仆街刷

拖肥入波啦

我

大波咸同多仔入多2球

以為唔買垃圾羅馬

Roma 入波呀 屌你

Joe hart屌你老母

羅馬快d入啦屌

拉素反cup好冇

三次都唔撚中

羅馬刷角呀屌你老母

科龍你食屎啦

羅馬 拖仔快入

15/4胃酸
熱刺[-1.5/-2] **
羅馬10.5大***
科隆[0]****
慕遜加柏[+0.5/+1]***
愛華頓[-1]***
屈福特[0] **
史篤城[0/-0.5] ****
尼斯[-0.5/-1] ***
水晶宮[-0.5/-1] **
利華古遜 對 拜仁慕尼黑 3.5細***
侯斯頓戴拿模[-1] ****
華拿古斯[0]**

羅馬goal

拖連奴我終極希望你地比人炸死不得好死

刷呀屌你老母羅馬

on99
愛記無半主 斷我2串1 半李c

拉素真係廢中之廢
八串一斷佢老母一關

係咪想輸呀 又停 垃圾羅馬

科隆入未 搬泥停未 刷夠喇收隊打邊爐啦⋯⋯

垃圾羅馬

愛華頓入波好嗎

羅馬我屌

羅馬全隊俾狗屌

西咸快d入一粒

crashed

愛華頓-1已死

羅馬拖仔一人兩粒好嗎

般尼過去8場，全部開半和...

費倫入啦屌

水晶CUP 是夢?

睇盤愛記最穩

下體會都入唔到多球，區區射精佬，中想反cup?

係...

拖 費 即刻入波

大波 3:2

唔信咁好體能
週中守完，今日又守

有無半一勵志反cup例子

走盤我都收貨

羅馬屌你老母半7全12 成隊比狗屌

快撚d入

投降了

我要贏馬會巴打
派我救命
以後幫你屌波

鍠

發神經成班
好似贏緊好多作客入球咁

今鋪真係罰球直入

同路

我屌你老母羅馬

正氣波無哂

拖羅一人一粒啦

羅馬屌你老母

羅馬換左吉祥物出黎

笑撚死我.
佢比龍門前面條友..個腳嚇親.
郁唔到

賀芬 入多粒
皇馬 繼續入
愛記 入兩粒

好多波都唔知乜事

愛記上半場由你 下半場入爆佢

睇中左韋斯咸同愛華頓二揀一 點解我揀左愛華頓

羅馬絕殺

多記 開到9角派100

正式宣布 696 紐卡素 拉素 狗也不屌

用拖肥做膽而家想喊

皇馬hea踢緊？

拖連奴我屌你老母搞尻

唔買意甲身體好

羅馬入啦屌

羅馬入未

+芬洛

羅馬同拖

3分鐘奇蹟....

李城食禁藥?

真 國米損手爛腳

好撚野 差一角 正仆街

拖對家1射中

派我會贏

羅馬唔買個陣就咁勁 一買就踢到屎咁

廢撚個場是但一邊入啦

水晶下半場有機

拉素一致同意。休庭

屌你老母 13角 殺我13。5

已灰

21:30 61 賀芬咸 3-2 慕遜加柏
刷角啦兩隊撚屌

今日又咩料呀
買2場都係對家入4粒

羅馬13c

2 2有撚用 垃圾拉素

14 派我

雙米得十角， 羅馬又輸

14C!!!!!!!!!!!!!!!!!!

拖肥下半場兩粒thanks

屌你老母 終於14角 個心都跳撚左出黎

Jump

多記 角細清泉？我屌

抽ME抽ME 開住365幫你集氣

今日全輸 on9

派我

唔派我既話豬錢

屌 球探寫13？

拉素+7 cup her mother

祖記-1
熱刺-2
正氣開出

希望羅馬下年無歐聯打

科隆 追和反cup

2017 仲睇球探， 睇連登都快同準過佢

好惡-.- 唔好派佢

夠膽入多兩粒啦科隆

呢個真

有冇人夠我黑仔 2日買5場 全輸

大陸app信唔過

11點尼斯

唔係 我睇緊365 想確實d下

拖連奴盤都冇得走又完美咁殺
對家1射1中
入完12m完全hea住比人攻

蝗馬

365 14左但唔知有冇開

拜隆入未

14c

等馬會咪知

阿洛卡有冇同路?

阿特蘭大cashed

21:30 65 賀芬咸 3-2 慕遜加柏
25分鍾奇蹟6角

其實有無開到

意甲今日開唔到上盤

買左皇馬-1

未必有開

球探已變14

多狗半3全3？

Swansea反cup 頭10每人100

訓左冇睇 羅馬入左幾多球

水精 12.5b 13.5b

點解熱派錢我都唔買

愛字頭下半場入爆佢

重要每人

14左 好 準備抽頭5留左名巴打 屌撚到心都跳埋出黎追番30k

羅馬 13.5b cash

mememe

羅馬14派左goal

我城

水晶宮 愛字頭同我入波

多記 9
韋斯 11
屈福 10

派10個100！

支持

支持！

Me 我用愛去感化羅馬幫你刷角唔入波

拖肥

哈化和ok?

21:30 68 賀芬咸 3-2 慕遜加柏
半4全4

痴撚線

拉素有咩資格拎呢一分

0763 15-04-2017
18:56 讓球 星期六 17 漢諾威 (主) 對 布倫瑞克 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.00 $1000

$1,000.00
0766 15-04-2017
20:54 讓球 星期六 24 拖連奴 (主) 對 克羅托內 (客)
主 [-1] @ 1.91 $2200

$2,200.00

男人哭吧哭吧

角大手足

我!

科隆入多粒未啊

科陸還可以？

咁我寧願賀芬咸入多粒再刷

科隆反杯吧

鳩柏科隆

又到最後20$ 一嘢串左5x1角大英超即場

噢麥當娜，請找數，我相信你會回來的

鳩柏入未

數字巴 你唔留名 早知你上水派你 屌撚到牙出血先追番30k

成個禮拜啦wo清

幾耐

好鬼刺激

拖肥要入咪撚玩野

賀芬咸D ON9後衛成日回傳.
遲早害死龍門

#242 角細巴請留tg找數

科蕯反杯我介賭到聽日

成兩個幾禮拜都冇覆，又冇tg me

開到派1個100

水晶客主OK?

想想地跟

鍠輸撚佢

好彩冇比佢抽中

好多走數狗

15/4胃酸
熱刺[-1.5/-2] **
羅馬10.5大***
科隆[0]****
慕遜加柏[+0.5/+1]***
愛華頓[-1]***
屈福特[0] **
史篤城[0/-0.5] ****
尼斯[-0.5/-1] ***
水晶宮[-0.5/-1] **
利華古遜 對 拜仁慕尼黑 3.5細***
侯斯頓戴拿模[-1] ****
華拿古斯[0]**

想中返條串姐

報驚啦

1:2

一定係指定

拖肥
大波咸
哈化

唔駛抽我喇，希望你贏

李城西咸頂撚住

抽左 唔識擺上黎

係咪分身黎

咪住先

好

賀芬咸好撚勁...

原來大胃回歸波台
好耐冇見

一係派我100

屌..以為正路
點知玩撚野

都岩

唔好呀
我入左2000 6.5s

21:30 75 賀芬咸 4-2 慕遜加柏
差6角

之前都派左個巴打

水晶宮快D降班

紫蛇

鳩柏我屌你

角細巴唔係戒左賭咩
見完輔導員

派我 17880217

你估個個人都找數咩

屈仔

愛華頓-1 無啦

愛goal

科隆學下雷j啦好無⋯⋯ 還番粒12碼比科隆未啊

愛1:0

愛記比多兩球我

愛！！！！！！

返左黎幾日

講得出 做唔到 既人 抵佢豬

派我就得

多仔入2粒派100
好想派

差射精宮xX(

得

撐

愛記好野

水晶宮 cup呀

精宮快撚d cup

依家係走盤咋...

無問題

要乞錢

科隆我屌你老母 反cup啊

拖肥
哈化

阿士東大球破蛋

賀4:3

大波咸想點

SAME 要最少贏一球...

鳩柏4：4
科隆2：2
可以

賀個場咁鬼刺激

鳩柏cup佢

派俾你害左你呀
Cash out 200 算啦
唔好賭 咁難得先戒到...

愛輸12碼

聽日入錢撐下你

寧願自己無買

On9龍 出乜撚野

和其他 🤤

華dee goal

哈哈

華迪2：0

笑4

屌 愛字 水晶

水晶糕

vardy 2:0

吊，愛記

個龍做乜9 洗乜落腳呀

李城2:0 !!! 華DEE超冷靜

無辦法 抽中佢 tg左佢 佢話會pps過走

屎城
拖肥
哈化
賀芬
屌曬你老母

愛字頭個on9龍唔係第一次 屌佢老母

賀芬咸頂撚住

愛記 水晶苦主

華DEE 靚到

On9龍

皇馬求下你生性啦

李城巧屈

我屌你老母 打假波架

愛記個龍係咪on9

愛華頓真係鬼過西，入完一球之後即刻送番個十二碼比人，全隊斷腳啦屌你老母

科龍咪撚再入

輸300 完!

咪臭閪

好啦咁

水晶垃圾到

我cash out啊 入左300玩 推到1600 呢家去收錢

一秒之間
史 愛 水精3場一齊對家入

愛記個龍正仆街黎

我狐派錢咁派冇人買 上輪贏隊垃圾就讓半一

我屌你老母

水晶宮一買就伏

屌你老母水晶 白撚痴！

愛字頭入多兩球

痴線 水晶宮上場屌打阿狗 今場
證明阿狗廢過李城

上呀水晶糕！！

水晶1:2

水晶goal

stekelenburg仲勁過正選個龍

開心左2分鐘都唔夠...

水狗 1:2

屌 李城西咸頂撚住

岩牙

根本唔使出啦
條友咁慢 仲要背向龍

水晶 愛記

證明左好耐啦CHING

史雲斯

有冇愛字頭Sopcast

水晶咪又假希望呀

差水晶

GOAL 乜撚呀
1:2都輸呀
2:2都輸呀
要3:2先贏半格
屌你老母
點玩呀

鳩柏 和其他

愛記快手入多粒啦屌

科隆快手啦 無時間了

屌你老母
入入入 入乜鳩
男人一句戒就戒啦
輸錢皆因贏錢起
你唔好浪費輔導員時間啦

水晶反CUP的鐘聲響起了

愛字頭失埋D ON9

點撚樣玩呀

原來多仔停撚哂角

上呀 李城入多粒

4:2

性JOHN 追多粒...雞巴癲咪再入!

鳩柏和其他

森多利亞 +0/0.5

明白了

愛華頓快d入波啦屌

羊半我都要呀 愛記走盤我都要呀

乞完去斬戶口

冇撚用

愛華頓做乜撚啊

愛華個籠門 我屌你老母

不要賭了

同埋科隆我屌你老母

垃圾羅馬斷我過關

多3-1

精宮都似cup到
愛真係走盤當贏

水晶

4:2
聽日韓北核試添呀
屌你老母水晶官
仲有個愛華頓
唔撚識做龍就死撚開啦
衝過去同人搶波把撚呀
個波都去左底線啦屌你老母

愛字頭俾D力啦屌你
賀芬咸頂實佢算數啦好唔好

愛黎多兩球

德甲全撚部主

多3:1

屌你今日玩大波好過玩盤

中坑巴打會收到我斬會收據

德甲有種全開主正垃圾

次次買李城輕鬆上樓

係先好 唔好講完又得把口

21:30 85 賀芬咸 4-3 慕遜加柏
比多5角

李城幾時輸

屌你老母皇馬入波呀

你加我tg我影埋比你又點話

求你了⋯⋯ 科隆

水晶皇馬 屌你地老母

愛狗入波未呀

水晶加油

好 你add我

戒左上黎吹下水都ok

有無尼斯手足

多仔都開到上盤 真是無天理

垃圾愛狗又話主場幾連勝幾連勝
唔係盤都走唔撚到下話

鳩柏有事間了

多仔 入多粒呀

科蕯追和唔該

屌你老母食屎狗皇馬同我入多三粒呀

愛記嚟多粒

屌你老母 水晶宮 愛字頭 入呀

5 3

鳩柏我屌你牙

5:3

屎城
拖肥
哈化
賀芬 頂實
屌曬你老母

季初俾佢呃左幾次

科蕯追和真係介賭到聽日

愛記我求你走盤夠啦

一係輸12M
一係比人射入
點都輸啦

賀芬咸好勁

都rc啦 點解唔直接比佢和埋啊

Rb 4:0

皇馬玩撚完

我屌你老母皇馬食屎啦去

屌皇

皇馬係咪留力踢拜狗

愛記呀

屎城
拖肥
哈化
屌曬你老母

愛記求走盤夠

12碼未啊 科隆

皇馬屌黎都哂氣，垃撚圾

屈屎停左con

睇嚟都玩撚猿

希杭又入 點解買左水晶

皇馬屌你老母
聯賽歐聯都無你份呀！

Ps 皇fans都要屌佢老母

愛華頓
侯城
阿士東維拉

鳩柏輸半算啦

Jumped 科隆

皇馬 愛記
屌晒你地老母咩

甘馬無盤買

愛記會絕殺 放心

豬了

換個飲水入黎屌你老母

屌你老母！紅2個補6分
打假咪講 ！

愛
史
屈
求下你地

+6

愛記唔入比人入喇

當個個以為李城留力 李城偏偏就出盡力踢

紅兩個都唔2:2 唔識賭了

上半場兩個12m

賀芬咸個場都補4分
轉死性

過關 主客和
2X1 星期六 37 愛華頓 (主) 對 般尼 (客)
主 @ 1.74
星期六 48 希杭 (主) 對 皇家馬德里 (客)
客 @ 1.46 $500

唔通係我

水怪入未

皇馬全隊去食屎啦

屈仔係咪真係平盤咁抵玩呀

完啦咩

鍠狗輸聯賽喇
你老母對希杭留力
追和就散步鳩斬

賀芬咸7.5b

主隊兩球都係？

咁樣買條二串一都要屌波屌得咁辛苦

仆街死

水晶讓人半一

買左 屈仔 羅馬 拖 愛 4x1 屈仔應該都冇好下場

之前買二次李城盤都輸，一唔買就贏

愛記點

7897 15-04-2017
21:22 讓球 星期六 30 賀芬咸 (主) 對 慕遜加柏 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.02 $2000

$2,000.00
7900 15-04-2017
21:25 角球大細 星期六 30 賀芬咸 (主) 對 慕遜加柏 (客)
大 [9.5 個] @ 1.75 $1260

$1,260.00

史記頂撚實

李城-3c

當輸左啦. 仲屌乜鬼

都正數

希杭有2陪，跳唔跳船呀

炒完雲爺爺後只輸過一次盤

科隆準備jump ya

李城班25仔逼走左雲帥之後勁撚到...

皇馬反cup未呀
收半我都要呀

單頭買左大注李城 怕咩

尼斯我屌你老母

已經唔買讓球

諗羊幾粒真係會頭痛

科隆正垃圾 對家少兩個可以反cup唔到

水晶宮2:2

水晶22

柒頭李城2-2

2:2

水2：2

屌佢老母 想買鳩柏對家
2-2想買主時即比人入

愛記 上呀

屌 尼斯

皇馬仆街死

李城頂撚住啊 我個+1

水晶-1goal

水反cup pleaae!!!

入波未呀 愛狗

水記

Rb串緬恩斯 cashed

無巴神都買

水晶糕 反cup 佢老母

打少2個都係得鳩斬抵輸啦

跟
乜柒都跟

水怪我屌你老母 又讓人半一

水晶和波好啦

李城我屌你

愛字頭 水晶幫 幫吹OK?

愛記比多兩球啦
利申走盤都收貨

屌你老母科隆個球証
紅牌都搞左兩分鐘唔撚補番

愛狗我屌你老母咩

愛記個龍 想走盤都唔得

cashed

有料到CHING

愛記我脆求你地走盤

啱啊

有無人長追我熱，支持佢拎英超？

我冇買 只買左個2.5大1.8倍

光桂要派我嗎?

愛記
尼斯

串左rb 追返羅馬了

水晶贏我bin死你

2:1

愛2:1

愛2-1

人旺我亂跟

2:1愛記

水晶差D又入

我跪左係度

皇馬2:2

goalll 愛記 水晶糕 入多粒！！！！！！！

侯城追和啦屌

阿士東維拉 反CUP

射精快杯

我唔貪心走盤夠啦

頂撚住啊李城

比多球愛記

Goallllllll

皇馬未撚留力2：4啦屌你老母

重燃希望

屌你老母水晶贏一球啦
走盤呀

愛記入多粒穩d

水晶cup

跟實陰sir真係好難輸

上呀水晶宮 愛記

我要走盤得啦

CUP!!!!!!!!!!!!!!!!!!

精宮求下你入一球

尼斯cup+李城頂實派200

水怪cup未

唔駛贏盤
走就得

[18]希杭 2-2 皇家馬德里[1]

水晶加油 皇天擊殺李城25

尼斯我屌你老母啊

今日買大波好過買盤

愛記 水晶糕入多粒

我唔貪心走盤夠了

李城頂撚住

屌你老母皇馬擺明攻得到，一入隔幾分鐘就入到，留你老母力

請不要消失希望

水晶求你比我贏半買下場好嗎